點解唔搞個賑災籌款？

平時大陸有天災香港就搞個賑災籌款囉香港人一筆錢

又要立法會通過撥款比大陸人

今次係好時候囉返佢哋一筆錢